有咩途徑可以買到美國國債?

用緊匯豐

IB 無記錯最平了

但係美國國食息前要先捱價,你做唔做到先?

食息要唔要比稅？

開個美股acc
買相關既ETF

我窮撚用ib 買
usd$1一單

但一個月有最低消費

有冇ib網址?

好似多過十萬美金就唔收

同問有無網免費睇到bond price and volume
無ib